呼籲李東海小學知情人士勇敢企出來向校董會反映還林老師公道

見到蘋果既獨家報導
果位化名周老師雖然已經好好
肯為死者發聲
但如果件事係事實
林老師死得咁慘
實在唔應該仲驚俾個仆街校長知道你身分
相反應該要多d人企出黎
團結一致
向校董會反映所有事實
迫唔迫走個人渣事少
還返你地同事一個公道事大
我響度呼籲
唔該所有知道林陳老師受校長無理迫害既老師
攞出你地既良知
開記者會又好
直接約見校董會又好
做返一件可以令死者安息既事

同意 你幫緊既係無數每日身處水深火熱 忍氣吞聲度日既老師 俾大家知道校長唔係大哂 管理老師都管到咁 學生點會學得好 仲有 呢d野通常一黎就唔止一單 你出聲可能仲拯救緊下一個林老師

希望可以響你地校內傳開呢個訊息

冇錯
校長可以對一個普遍正評既老師咁重手
相信受校長傷害既老師肯定唔止一個

李東海小學老師們
攞出你地既勇氣同良知做對的事

要返工……

成家等緊開飯...
冇左份工唔得...
比條生路行下ok?

a tooth for a tooth

通常係因為校董包庇先有咁嘅校長

無錯
興德嗰單咪就係咁

法團校董會本身已經有教師代表
話就話選出嚟嘅
但如果校長咁仆街，都無人督佢
一係教師代表都係校長羽翼，一係就驚咗唔敢出聲，例如報紙話副校長都有份幫校長chur個老師
咁嘅情況下俾你鬥走咗個校長，唔等於成個黨解散，要挺身而出真係要有勇氣同計掂數